接唔接受到性伴奶完你屎眼再...

接唔接受到性伴奶完你屎眼再同你打車輪？
見佢奶得咁滋味，唔忍心stop佢
自己想打車輪，但衝破唔到心理關口

Gay

Sp no
Gf ok

睇片插完再含or戴完套再放入口吹呢

Bf

No bf

用紙巾抹乾淨先
至少表面上乾淨啲